有冇一首華語歌前奏可以勁過夜曲??

即刻起雞皮 巔峰周董

求其搵首都屌打

江蘇瀧

全日愛

富士山下

以父之名

半獸人

王菲 - 彼岸花（2000）

七里香既前奏，間奏

老翻夜曲

00去到10嗰陣嘅周董真心正，呢段時間佢啲歌嘅前奏全部都背到